真係抵保皇黨贏晒，日日六點幾就出黎派傳單講早晨

班呀叔師奶咁就當佢有做野

販民連做show 都懶，

因為知道你四年後又焗住含撚到雪雪聲

有做野既又點？畀人拉晒，你地班友撐都唔撚撐。

最後果日先衝出黎影相